早起的小妹要羊錢！

純分享
新手開賭一個月

收爹啦死老千

有個好開始 先可以羊馬會啲錢
小妹自私賭咗場 比較擅長買角
主客和盤個啲 大家睇路

堤格 8.5球 9.5球 12.5球

呃你乜嘢又唔講？